送給義士手足的一首改歌

原曲:勇 楊千嬅

你我都已大無畏
奮勇抗爭不怕死
就算在浪漫熱血之時
情況險要 仍然佔領
為理念搏盡條命

砌你不用合情理
毅進用獸性本能咬撚住你
只想到姦淫咗你
還手執血腥利器
突然亂入拗斷你雙臂

旁人初不贊同
說法理也不容
為理念投入
傷都不怕痛
人人發一個夢
泛民聯同激進
亦不及義士你那麼勇

難忘頭盔染紅
仍無阻擋去路
望著部鐵馬
痴根亂柒衝
你抹去溫柔
唯獨留下點英勇

義士不望被憐愛
亦自願化作英雄去保護你
勳章我早留給你
為你願意撐下去
傲然笑著為你擋兵器

你下來我上去
在路上穿梭中
散仔只可撲空
踢佢屎忽個窿

我定會支援
還謝你這麼英勇
發夢過的人
全部變得很英勇

btw主要其實係想改首歌讚揚下各位義士,為手足打打氣,所以比較少搞笑成份,大家如果覺得有邊句太過教會,歡迎各位指正提醒,謝謝!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

勿忘義士 621 721 811 831 929 101 1111 1118

推 支持你

本人胸無點墨唔識改歌,但幫你推PO,睇下有無人唱咗佢放youtube!!

推呀

謝謝,有唔啱音或意見歡迎指正!!

手足有心啦,謝謝!!

我覺得幾好 冇乜唔啱音

謝謝!!

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

幫推

好,知道,注意漏網之魚!!

謝謝

推

推比手足睇,大家勿忘義士

推推推推

改左D玩下

旁人從不贊同 殘存法理不容
誰臨危同渡 傷都不怕痛
人人同一個夢 窮途仍然相信
絕不後退誓要救香港
難忘頭盔染紅 仍無阻擋我路
地裂亦勢眾 天崩都直衝
奮力去支援 無負手足的英勇

謝謝分享,不要忘記義士手足!!

多謝

地裂若勢洶天崩都直衝

會唔會好啲

感激手足

多謝你地一路嘅付出,小弟做唔到D,唯有做多D文宣同宣傳戰!!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

勿忘手足義士
621 721 811 831 929 101 1111 1118

你我都已大無畏
奮勇抗爭不怕死
就算在浪漫熱血之時
情況險要 仍然佔領
為理念搏盡條命

砌你不用合情理
毅進用獸性本能咬撚住你
只想到姦淫咗你
還手執血腥利器
突然亂入拗斷你雙臂

旁人從不贊同
殘存法理不容
誰臨危同渡
傷都不怕痛
人人同一個夢
窮途仍然相信
絕不後退誓要救香港

難忘頭盔染紅
仍無阻擋我路
地裂若勢汹
天崩都直衝
奮力去支援
無負手足的英勇

義士不望被憐愛
亦自願化作英雄去保護你
勳章我早留給你
為你願意撐下去
傲然笑著為你擋兵器

你下來我上去
在路上穿梭中
散仔只可撲空
踢佢屎忽個窿

我定會支援
還謝你這麼英勇
發夢過的人
全部變得很英勇

謝謝指正!!